行街玩電話撞到人點解係玩電話個個人問題

假設大家都無玩電話 望到對面有人行埋黎 正常都會cut線避開 咁點解前面有人玩電話 你唔cut線避開仲要大大聲屌人玩電話上道德高地 條友玩電話睇唔到前面有人 你無玩電話睇到有人都照撞 點解唔係你問題

咁撚多人玩電話，我避得邊撚個？

應該一齊避 以家要我單方面就你?

佢地玩唔玩電話你都要避架啦 除非佢地八字型咁行既姐

講真差得幾遠 半個身位 唔講前面係殘障人士你又問點解要單方面就咩

其實冇問題
平時我見到d玩電話既人我係唔會避
如果佢吊鳩我撞到佢
我就吊返佢宜家兩個撞埋一齊喎
你入撚晒我數呀

即係你玩電話條路就你行撚晒

我真係無見過玩電話既會屌人 九成九都係d人屌個玩電話既 但有咩好屌

正評係俾你用玩電話唔係用玩手機

唔通無玩電話又係行撚晒條路咩 前面有人 佢做緊乜你都會避架啦 你望住佢行埋黎都唔避硬食 咁咪你問題

你揸車唔睇路撞到人，你上庭同個官講係行人避唔到
警察執法開槍流彈打中途人，個責任係個傷者唔識matrix避子彈

早幾日番工有條廢老邊行邊玩電話
我冇避直行撞落去, 回頭見到佢係度執電話
我邊笑邊走了

姐係成村人咁樣行我地又要逐個逐個避開？咁點解你唔抬高頭睇住條路唔好玩電話呢？好撚趕咩傾大生意？

廢老手震腳震，邊避到
以前未興手機，後生仔見到就讓路，縱壞晒d廢老。
而家好，一野撞鳩d廢老

雙方都有問題 但肯定玩電話個人理虧
路都唔撚睇周鳩圍撞 我唔撚屌你屌邊個

你唔避點解要人避晒
平時我見到對面有人我會縮一半先
見佢冇意慾縮佢個一半
我就會唔縮
一齊撞

點解你唔企定玩？

都有道理, 玩電話唔睇路撞到人, 唔玩電話睇路都撞到人

單方面有意避同雙方有意避差好遠

揸車要考牌
也用手提電話要考牌咩

你玩電話就要我避你?
係你無留意路面狀況要我付出精神同心力去為你嘅自私去作出遷就?

以你咁講，揸車玩電話都無問題啦?
係無玩電話嘅司機有問題?

咁醉駕、藥駕都無問題啦?
係正常司機有問題?

咁精神病人周街砍人都無問題啦?
係正常人出街避唔到痴線佬砍人有問題?

唔怪得你係青山走到出黎啦

有時人多要依靠大家側少少身先過到 玩電話嗰個就顯得好自私

你認你殘障我未避下你囉

因為玩電話係你自己個人既選擇
唔通有人專登搞殘自己對腳就係為左對方行過黎要讓自己？

明顯係樓主行路玩電話撞親人 俾人屌左獲甘啦